今日有冇人一齊行山17

琴日行咗7小時好攰呀
今日去行龍脊會唔會輕鬆
咁大個仔除太平山好似未行過港島其他山
或者你地睇下有冇人撞岩路線係到討論

早

一齊囉

咁早起身

你又咁早
外國巴？

成打人啦
歡迎下次先

早起的鳥兒有蟲吃

香港
我起身操嘢
操三休一 休息日就跑步
所以都係差唔多

信唔信我報狗拉9你

sorry全部都係我分身

樓主早到

樓主cls，每日都行山

醒咗喳
依家食埋早餐先出發

就星期六同日放假先行下山
仲要行簡單路線

咁早開post ，到依家都未出發！！！

下次去行雞公嶺，睇日落好正！

買完行山鞋就去

真，上次去玩咗成日

考牌！！

就你講杯靈雙渡？

係

高手

樓豬一打人一齊行係咪全部都係仔

5:5比例